遊行完最重要係twitter戰線呀！！！

開番個acc
人地已經整到好方便
阻你1,2分鐘就轉推哂
呢d都唔做唔好叫自己做和理非

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

最重要係升級 唔好亂講野
唔好RT完當做左野
拉

推